[數學題]根據立場live入面有狗話成個元朗區得十個警犬左右，仲有個29990隻呢？

我以為淨係得官商鄉黑
警黑都會和平合作
點解呢個香港會變成咁？
報警報半個鐘都冇人理
中聯辦人多少少就上齊gear
wtf??
光復香港時代革命

自推

點止平時打交出兩部哽

所以咪話唔合理
十五分鐘承諾只限藍絲？